[雪地插j跪求] 尋人重酬 長沙灣靚仔消防員

白白淨大大隻
有無ching 知佢叫咩名 好想識佢
之前返緊工好後悔無問你拎電話

梁嘉昇

秒

Pish

有無圖？

好心你啦，人地有女朋友，準備結婚架啦

咁惡做咩喎

相

死gay佬

我都想含大隻消防員

相呢